一人一個跟團個陣，去𠴱個國家導遊一定會帶你去買既野

台灣=貔貅，抹茶粉
韓國=高麗參
馬來西亞=古古力
僕人國=雪糕

印度

日本：帶子乾

印度咖哩

韓國:定仔

請問去觀塘要買咩手信阿？

僕人國不了
有入冇出

印度：工藝品，係其他鋪頭買講價可以平到4折，食水勁深

印度買印狗

觀塘盛產社畜

保健品

中國=老翻

韓國買臭定
同貔貅一樣個個行過都摸
摸完又無人買

社畜帶唔走

我買咗了
只得一個

觀塘=社畜，廢氣

細細個跟團去台灣 要去搵阿里山公主

香港係咪要買樓

剛果：黑奴

珠寶，金，錶，藥房

阿里山應該係茶葉

仲有咩峰皇漿

崑崙奴

痴線一個上晝開幾個Po

你很得閒